Sofi最多現價5倍

32857好似同我無緣 有冇辦法？

要係咁重複set
好慘

set少咗個0就IFC見

咩為之重複set?